{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_004679",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101933",
        "collectedDate": "2023-09-21",
        "publishedDate": "2023-01-16",
        "domain": "레포츠",
        "title": "월악힐링캠핑장"
    },
    "text": "月岳ヒーリングキャンプ場 (월악힐링캠핑장)\\n\n忠清北道堤川市徳山面ペンロ767\\n\n月岳ヒーリングキャンプ場は忠清北道堤川市徳山面（チュンチョンブクド·ジェチョンシ·トクサンミョン）に位置している。 提川市役所を起点に約47kmの距離にあり、自動車に乗って清風湖路、月岳路、挑戦路を順に通ると到着する。 到着まで所要時間は約70分だ。 ここは渓谷と隣接し、夏場の水遊びとともにキャンプを楽しむことができる。 キャンプ場には砂利で構成された一般キャンプ場32面を備えている。 サイトの大きさは横7m、縦6m、横7m、縦8m、14面だ。 火鉢台、電気、無線インターネットが使用できる。 個人トレーラーは入場が可能で、利用料は一般キャンプ場と同じだ。 キャンプ場は一年中運営しており、予約はオンラインリアルタイムでのみ受け付けている。 管理所を兼ねた建物で売店を運営する。 火鉢使用時に必要な薪や簡単な食べ物などを購入できる。 ペットは同伴入場が不可能だ。 キャンプ場の近くには月岳山国立公園、龍河口谷など旅行地が多く、連携観光が容易だ。 山菜ビビンバで有名な飲食店「月岳山荘」もある。 「民間」で「直営」方法で運営しています。 '''カーキャンプ場'''をご利用いただけます。 周辺の自然環境としては「山、渓谷」があり、「直営」方式で運営しています。 「渓谷水遊び」が利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "月岳ヒーリングキャンプ場はどこにありますか？",
            "answer": "月岳ヒーリングキャンプ場は忠清北道堤川市徳山面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "月岳ヒーリングキャンプ場に到着するまでにかかる時間はどのくらいですか？",
            "answer": "月岳ヒーリングキャンプ場に到着するまでの所要時間は約70分です。"
        },
        {
            "question": "月岳ヒーリングキャンプ場ではどのようなアクティビティが楽しめますか？",
            "answer": "月岳ヒーリングキャンプ場では夏場の水遊びやキャンプを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "月岳ヒーリングキャンプ場にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "月岳ヒーリングキャンプ場には一般キャンプ場32面があり、火鉢台、電気、無線インターネットが使用できます。"
        },
        {
            "question": "月岳ヒーリングキャンプ場では個人トレーラーの利用が可能ですか？",
            "answer": "月岳ヒーリングキャンプ場では個人トレーラーの利用が可能で、利用料は一般キャンプ場と同じです。"
        },
        {
            "question": "月岳ヒーリングキャンプ場の予約方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "月岳ヒーリングキャンプ場の予約はオンラインリアルタイムでのみ受け付けています。"
        },
        {
            "question": "月岳ヒーリングキャンプ場の近くにはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "月岳ヒーリングキャンプ場の近くには月岳山国立公園や龍河口谷などの旅行地があり、連携観光が容易です。"
        },
        {
            "question": "月岳ヒーリングキャンプ場周辺で有名な飲食店はありますか？",
            "answer": "月岳ヒーリングキャンプ場周辺には山菜ビビンバで有名な飲食店「月岳山荘」があります。"
        },
        {
            "question": "月岳ヒーリングキャンプ場ではペットの同伴入場は可能ですか？",
            "answer": "月岳ヒーリングキャンプ場ではペットの同伴入場は不可能です。"
        },
        {
            "question": "月岳ヒーリングキャンプ場の営業時間はいつですか？",
            "answer": "月岳ヒーリングキャンプ場は一年中運営しており、営業時間は24時間です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 433,
        "QA": 503
    }
}